好想做隻糉

畀你掟落河

被魚食咗